其實公司模式即係點

公司特有既模式

?

老闆會見到你睇緊咩post

認真問

開完再望吓tab個標題咪知囉

tab？

啲黑絲女同事會自動過黎同你仆野
老細見到會出糧俾你

你平日係公司係咩模式…就係個種模式

屌，認真post嚟